
## EVIDENCE

like in my personal files i also think that they distribute codec 0days over eg diaspora

Begründung:

- Diaspora wird meist eher von nerds verwendet
- auch nerds können z.B. der m15-mod2 karte nicht wiederstehen
- für nsa/cia wären nerds die sich z.B. mit linux auskennen zielpersonen
  *korsakov* *p* 
- der algorithmus wäre: 1. nerd ist in diaspora um von fb und twitter nicht mehr belästigt zu werden. 2. irgendwann kommt mal ein post #NSFW 3. weil gerade autistischen nerds etc. da einen blinden fleck haben würden sie dem hashtag folgen

soweit mal die speculation of a crazy peron...


beim Dumpen des Hashtags #NSFW hat es ca vor 2h angefangen das Schlüsselwort #BDSM zu loopen auf dem THS bzw. über irgendwas wie US4877027

ich könnte mir echt gut vorstellen, dass der NSA/CIA auch dem Urs B. den Zugriff auf meinen Computer verweigert solange er nicht einen triftigen Grund hat mir vorzuwerfen, dass ich selber schuld sei, dass mein Computer gehackt sei

So würde der NSA/CIA Geheimhalten, dass vermutlich alle elektronischen Geräte per Default am Überwachungsalbtraum der USA angeschlossen sind, AUSSER, man verpackt das Gerät in Alu oder z.B. arbeitet in einem Orgon"akkumulator"

ich hätte gesagt, dass die Schlüsselwörter Eskalationsstufen sind

1. NSFW
2. BONDAGE
3. BDSM
4. ABDL
(bei 4. war ich sogar der Depp der es angefüttert hat und der erste eintrag in der Diaspora federation. Es ist vermutlich für einen ungebildeten richter sehr einfach den link von ABDL zu Pädophilie zu machen, aber erstens habe ich nur mich selber ge-bitcht, zweitens gabe es da vorfälle in meiner Kindheit die ich so verarbeiten konnte)

in allen hashtags / bzw generell in allen sammlungen auch z.B. youtube hätte es non consensual content, also nach schweizer rechtssprechung kriminelles material, das wenn man es sichtet das schon als solches erkennen würde und das schnell wegklickt weil man ja nicht nach solchem sucht

a14 Karte

dann der fall wo der claude h. mir das schlüsselwort "bondage" gegeben hat, wäre dann wohl so ein vorgang gewesen, um mir als damals afaik noch minderjähriger die sammlung von content [1] unterzuschieben, Foto "Nicht Landevs Temporary Internetfolder durchwühlen mit Claudes Handschrift würde dann allenfalls heissen dass claude damals schon für den CIA Autisten mit fragwürdigem Content infiziert hat, wo dann z.B. David U oder Urs B mich dafür fast umgebracht hätten und mich allenfalls deswegen seit 20 jahren regelmässig versuchen in den tot zu treiben. Allenfals war Claude auch nur ein sprachlich begabter dämlicher NPC... man könnte Claude statt mit einem Konzertflügel mit einem MRI/MRT bewerfen, wenn es wichtig wäre das zu wissen, aber problematisch wären dann dohc eher t40 - t45 karten


[1] *PFISTERER DPIJ: Schmackhaft zu machen | anzufüttern*

mit dem heutigen schachzug über z.B. diaspora hätte man erstens dem autsiten schon mal ein 0day untergeschoben, zweitens könnte man die jeweils weniger tollen bilder dazu verwenden z.B. einen StGB Art. 59 auszusprechen, das rechtssystem legitim oder eben "legitim" zu aktivieren, währen der Autist in der Psychiatrie mit intelligenzmindernder Psychopharamka virtuell geköpft wird krallt sich dann Urs B unterdessen auch noch die Beweismittel mit Urs B's Fingerabdrücken drauf und der Autist würde um 1-10 Jahre zurückgeworfen werden mit der berechtigten nölerei zum Amerikanischen Überwachungsalbtraum

Meiner Meinung nach sind es diese Accounts z.B. in Diaspora die regelmässig solchen content posten, die auf die Fahndungsliste gesetzt werden sollten. Es brauchen auch Pädophilie Opfer diese Hashtags als Hilferuf, wenn man jetzt den Menschen helfen möchte die das Hashtag als Hilferuf brauchen, muss man im Normalfall einfach diese Spammer Accounts blockieren und findet so die anderen Opfer. BZW. da Satan das vermutlich auch liest, würde er das dann verteilter tun...

[2] *PFISTERER: AUCH ALS HILFERUF* <- er häuchelt den held und retter

